%META:TOPICINFO{author="PhilippeCanal" date="1166205050" format="1.1" version="1.1"}%
%META:TOPICPARENT{name="ProbeDevelopement"}%

Example of ProbeConfig:

To configure a Gratia Probe.  One should modify the value of

| *Gratia Configuration Variable=&quot;Default&quot;* | *Set value information* |
| !MeterName = &quot;generic&quot; | This value will be entered in the database to indicate where the record came from.<br />We recommend a =batchsystem:FQDN= such as "condor:fermigrid1.fnal.gov". |
| !SiteName = &quot;Generic Site&quot; | This value is used in the report to refer to the site/farm/cluster to which the head node gives access. |
| !VDTSetupFile = &quot;<tt>MAGIC_VDT_LOCATION</tt>/setup.sh&quot; |Path to the VDT =setup.sh= file. Please expand =MAGIC_VDT_LOCATION=. |

<verbatim>
<ProbeConfiguration 
    UseSSL="0" 

    UseGratiaCertificates="0"

    SSLHost="gratia-osg.fnal.gov:8443" 
    SSLCollectorService="/gratia-servlets/rmi"
    SSLRegistrationHost="gratia-osg.fnal.gov:8880"
    SSLRegistrationService="/gratia-security/security"

    GratiaCertificateFile="gratia.hostcert.pem"
    GratiaKeyFile="gratia.hostkey.pem"

    SOAPHost="gratia-osg.fnal.gov:8880" 
    CollectorService="/gratia-servlets/rmi" 
    UseSoapProtocol="0"
    
    MeterName="generic" 
    SiteName="Generic Site"
    LogLevel="2"
    DebugLevel="1" 
    GratiaExtension="gratia.xml"
    CertificateFile="/etc/grid-security/hostcert.pem"
    KeyFile="/etc/grid-security/hostkey.pem"

    VDTSetupFile="MAGIC_VDT_LOCATION/setup.sh"
    UserVOMapFile="MAGIC_VDT_LOCATION/monitoring/grid3-user-vo-map.txt"

    MaxPendingFiles="10000000"
    DataFolder="MAGIC_VDT_LOCATION/gratia/var/data/"
    WorkingFolder="MAGIC_VDT_LOCATION/gratia/var/tmp"
    LogFolder="MAGIC_VDT_LOCATION/gratia/var/logs/"
    LogRotate="31"
    UseSyslog="0"

/>
</verbatim>


-- Main.PhilippeCanal - 15 Dec 2006